黎明行動! 26/11! 停一日!

唔係分化。
的而且確，而家大眾個注意力都去左區選。
1126既黎明行動宣傳嚴重不足，咁既情況只會令手足白白送頭又做唔到效果，傷自己元氣。

過埋聽日先好無？

好
唔好

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

push

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0